新加坡是我们中国不可分割的一部份

支持解放軍南下收復失地，處決坡獨份子，堅決維護中国國家主權

nmslese出征了